聲線運用點樣練？！

覺得電台個d人把聲好好聽又字正腔圓，好羨慕。
點樣練咬字同抑揚，等把聲用得好d。
有咩堂可以揾黎上下。
利申：flat tone 老牛聲 唔識用丹田

錄自己音
改善你覺得有問題啲嘢先

我聽過舊時既人會含白欖練
好難幻想係點。
刷牙個陣有小小野咬住出聲都唔得